[最後一集好睇] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (34)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

精華打交時間(截至18集）整合，方便各位重溫
莊惠+馬剛正vs古惑仔s:第1集02:20-03:49
莊惠vs李天愛（1）：第1集30:24-31:30
馬剛正救可麗（回憶)：第2集04:30-05:55
馬剛正vs莊惠（1）：第2集36:20-37:08
馬剛正vs武田國全（回憶）：第3集21:35-21:57
馬剛正vs鐵炮英二（回憶1）：第3集25:00-27:45
馬剛正vs鐵炮英雪（回憶2）：第3集30:50-34:50
莊惠vs潘敏英：第5集09:13-12:40
馬剛正打鳩小玥老豆：第7集16:00-17:00
紙皮道場vs拳館友誼賽：第8集20:40-29:00
・莊惠vs女拳手（一鏡到底）：28:00
小玥打鳩李弱：第9集22:00-22:55
莊惠+馬剛正救橋底呀伯：第9集23:45-24:50
莊惠vs李天愛（2）：第9集32:00-33:30
馬剛正vs武田國全（2）：第10集01:30-02:45
志浩+小玥+莊惠+馬剛正vs呀細+手下（救李弱）：第10集40:50-第11集01:30
小玥打鳩Jason媽+學生妹（救mk妹）：第11集27:11-27:30
莊惠vs李天愛（3）：第12集03:08-03:20
志浩vs556: 第13集36:20-37:08
莊惠+小玥vs556: 第14集01:24-02:20
莊惠+李天愛vs咸濕教練：第14集32:50-34:00
小玥挑戰莊惠：第15集09:40-10:43
小玥打鳩仆街老豆（其實冇掂過老豆一條毛）：第15集28:30-29:00
志浩打鳩李弱：第16集37:45-39:44
莊惠vs呀細（兩支針）：第17集16:30-19:40
馬剛正vs武田國全（3）：第18集09:03-12:52

Viu post行規
以後37至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

LM

lm

不過都估唔到鐵砲英二咁後生死咗

留名

Osu

無後顧的追

開打開打

好型

正道塾

最後既感情線

小月媽同AK爸

小新

蠟筆

chok巴真係好多貨

仲喺沖繩呀

今集真係打天下 4幕都係打

千億個或許～～

佢老豆睇到好眼訓

打柒一當

我懷疑呢啲都係真既空手道武者嚟

蠟筆冇存在感
點解唔搵我

惠惠呢

好快

556個正經樣

有冇蠟筆ig

小穴出場

樓主

癒着！！！！！

蠟筆好搶鏡

反而女仔打得好睇喎

莊where

小穴黎了

最後一晚小穴音

紙皮道場已收皮？？？？？

屌奶星戰鬥格咁

小穴

1秒落機返到香港

我好想比呢個紋身女打一鑊

成個比賽係咪得兩間館

咁細個場都唔爆

個樣似啪左針

做咩遲到 好似上次李天愛咁 臨打先出場？
今次唔使熱身？

隨意門！！！

黃帶點打人黑帶

hai權

呢個女人好似好恐怖

AK爸小穴媽

佢地呢

嘩對面

王道漫畫既主角隊總係最後一刻先出現

Wayne1125

對眼咩事！？

邊個發現佢似556 見親都想笑

最後一秒

小玥：你打住先，我讓你10分鐘

小新大聲到

AK最後係咪做左小穴阿哥

空手道終極奧義．瞬水止水

好似健美小姐咁

蠟筆搞事

紙皮賭場屌你，同我黑帶打

學宮本武藏專登遲

棠哥

回音大到

賭聖

咪住

蠟筆大聲到有回音

企起度個樣 硬到

有回音

大牌到

刀下留人

556

牙棠好撚型

屌你好老土

壓軸出場

賭神咩屌你

呢下係唔係抄緊精武門

同一秒去到沖繩係同一隻門

死柒頭

係呀，應該都係棠哥道館啲人

霸氣出場

咪住
屌你都未開門

點解個場咁冷清

又大嗌

咁少人睇比賽既

唔使熱身？

小穴同黑帶打

蠟筆快啲衝落去歸隊啦

唔洗熱身???

點解
點解
點解要cctvb咁樣入場

小新：霸氣出場

啲霸氣

棠哥同會長打完先過嚟？？？？

無筆直

屎皮道場

OSU!

呢啲係紙皮道場既最高境界：心理戰術

全部人望住佢地

賭神

姍姍來遲嘅劇情好娘呀

煩膠

戴返黑帶

蠟筆把聲有回音

唔通師兄有幫手

又大結局 又有bob叔live
屌 依家仲係街

wai wai 黑帶

ak老豆小玥老母感情線

原來蠟筆做啦啦隊

踢館咁喎

木

蠟筆嗌到有回音勁老尷

一集講哂咁多野

osu！

大到爆咪咁

柯sh

同LaoC熱完

蠟筆好好人，冇嬲佢哋

善善

打

小穴buff 已上

速度練到99Lv

禾一丁duck

黃帶對黑帶

鵝一定duck

拍片

棠哥呢個高低差壓落小穴到 會唔會出曬水

小月

平時啲比賽都差唔多啦

留名側手翻
大陸妹真係好鐘意雜耍

佢把聲大到有回音

黃帶打黑帶

支持小穴

但係黃帶打黑帶真係好正

小穴好撚正

小玥落場淨係側手翻都贏

禾一掂duck㗎

唔係啡色？

真係回避99

高手唔會計較

小玥回避999

嘩屌小穴被屌打

打黑帶

其實小穴先係最尾機嗰個

輸啦

中wear明明係黃帶

係咁中人子宮

捱打

未儲夠氣 出唔到大技

次次都有

感覺小玥老母會同志浩老豆一齊

蠟筆嘈到咁都冇比人jep
好唔 realistic

Lao c 傳左啲咩功夫比佢

對面嗰個好撚惡

打到冇仔生喇仆街

小玥：我今日做沙包

小穴大挪移

真嗰啲都係啦
你開啲體育台睇下 好多亞錦賽歐洲大獎賽都係拍烏蠅

小穴唔好輸啊

俾老豆打貫，所以捱得

少左梁榮忠旁述

小穴瘋狂被中出

唔係啡帶黎咩？

不敗の小穴

比老豆打開所以好嗌得？

遲到仲懶有型咁入場

咪扮啦小穴
大家都知你好撚好打

小玥媽真係好忍得到個囡俾人打。

小玥媽同AK老豆

又打關斗

小玥老母同ak老豆

蠟筆、善善唔拍片？

快啲出上次打莊惠個三連踢啦

仲可以打個關抖

比老豆打開 捱慣打

小玥必殺技: 回旋受

屌你遙控咁

側手翻！

惠惠老豆睇到入神

又空手翻

哇屌你老味

出到喇

rider kick

入佢中路

嘩屌呢個翻騰

小玥!!

痴線

痴撚線

打撚到日向雛田咁

頂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 後空翻再前空翻!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

會否太型

黑帶廢到

輕鬆

黃帶GG 黑帶 小穴真心CLS

jm9

條帶係經驗姐
招大致都係一樣

又打側手翻了

d回音大到

個場唔好咁冷清好嗎

CLS

好

WTF。空翻

係咁抽人老母水

Rider kick

雜耍, 仲要話反攻就反攻

咁勁

金毛獅王……呀唔係大師兄使出一招崆峒派鎮山絕學七傷拳

前空下壓踢

小穴一攻
片甲不留

呢個係咩賽制

小 穴係技巧系

係咁借機摸

軍佬腳刀

空翻

成個懞面超人咁

wow Rider Kick

個鏡頭好撚搖，睇到有d暈

抽水呀

AK 就快多個妹

都話左小穴先係最撚勁啦，未撚輸過

我老母係咁叫 有冇搞錯 黃帶打黑帶

嘩屌一野批落個頭度

拉打戟

呢下咩技

不停翻滾……

小玥好勁呀

小玥個程度已經唔係黃帶

Last果集都有新感情線？
小穴媽同志浩老豆

癲撚左

街霸咁款

cls勁咗咁多

爆頭

小玥

btw 人哋好似係啡帶

ak 加油！！！！！

三盤兩勝 ak一定輸

再掂落去志浩同小穴變兄妹

駁唔到

小穴老母又遇人不淑

如果出咗非空手道招會點？

學左冇耐贏左黑帶

改姓關小玥

AK

嘩屌，下踭拉打kick

wtf
唔笑小穴大6妹了，驚比佢打死

多個may～

笠水

志浩同小玥變兄妹

かかり落とし

loock down

頭都比佢劈爆

你就算輸都要付出一百分嘅努力

應乘我

係

所以說小玥mvp

sugar ~ yes please ~

現實都係咁冷清

凌空翻滾360度cut down
cls

小月係中國廚藝學院

加油呀ak

唯一成功感情線？

點解會係 Riser Kick

壓力cool

有啲想喊

莊惠就喺眼前 但係已經係師姐only

小月要叫AK做哥哥

好似拳王kim果招

我都覺

又博懵

無㩒升級制啫

打定先

愛天下

呢下假左啲

呢個短裙眼鏡

真實系

綱手招裂頭腳

仲以為莊惠咀落去俾佢勇氣

點解佢成日打關斗
晒力又慢 真係拍戲先會咁

係喎
不過可能出場前已經熱咗身

咪係 又要搞呢啲老土劇情

唐龍

ak我愛你！！惠惠唔愛你等我嚟！

莊wear 俾啲獎勵ak 先la 唔係點打

收咗卡喇

志浩可以輸左鬥志比小穴

小穴真係贏到最後
贏公屋，拎老綜 最後大贏家

小月係跳舞老師 呢d動作easy la

小穴儲EN, 最尾出超必

惠惠錫啖志浩啦 國田武全都打得低

我知
咁拍戲呀嘛

蠟筆嗌到有回音

太撚勁，邊有得打

小玥阿媽無了

打兩節後面兩節夠唔夠收尾啊...

ak 應該輸，然後waiwai 決勝

郭爾君好靚女

得小玥有必勝技

跳水咁跳去爆

準備 灣仔碼頭
sugar yes please

我係咪睇緊蒙面超人

準備起歌

中 小穴個招分分鐘會死

輕輕帶過啫
個個有happy ending嘅收尾

打撚死人咩小穴，越級打贏

好似係啡帶

跟啱師父好重要

小穴打到好似動漫咁

一定有

又黎

經過今集之後唔再笑小穴
真心覺得佢勁

係姊弟卡呀

應承我

原來帶藝投師

真打都會

爛尾

機場跑過會場

我～

小玥媽同關仁

99回避變99防禦捱打集氣出大手技

惡到

個次序係點？
啡帶算唔算高level?

不了 我要善善

朱咪咪出場

小玥似打跆拳道

寂寞是幫兇好似ok 好似回憶備份咁拍人哋嘅故事

幾點返到呀

出了

又灣仔碼頭

善善有冇帶相機幫牙way影相拍片牙？

不過會比人打死

好sad

360

笑死 兜個圈派卡

仲灣仔碼頭，快啦

灣仔碼頭呀咪問

小玥勁喎

至少高過黃

Wai wai俾個目標佢，打贏同佢睇戲，可能立即贏

想睇蠟筆白帶打贏黑帶

惠惠我應承你

屌你老母

錫一啖>>>>>>>>>>>>打8支針

輸過俾556既。

睇左咁撚多次都諗唔通
到底食杯麵慘啲定係食味精水餃慘啲

why not both

Cap 到咁

優品

蠟筆今次唔拍片

屌，真係日日有

貫徹始終

係咁開感情線

又擺埋喺d閪時間播
點睇啊

第一集超負，睇完瞓得唔好😫

莫講話打個仆街老豆啦
速龍你都打得贏

但幾好睇

最強的針

屌

其實呢啲大賽應該係全黑帶打..

"冇時間嘞，出絕招啦!!!"

好似睇緊孫悟空咁

蠟筆學變身算啦

Max power

腳腳有力

鎖腳
小玥：呀…

真心似

灣仔碼頭水餃唔好食㗎

最尾個張 好痴線

兜頭踢落老豆到邊有得輸

唔驚OD

跟正師兄學有500%加成

打足全集

古珈 無敵腳打怪物

其實係日本c fu教佢打馬剛正

正呀

水餃分分鍾有埋蛋白質
都係杯麵慘d嘅

估下ak輸定贏

白黃紅藍啡黑 好似係

小玥又側手翻

咁咪有下一季

蠟筆使出技能—白卡

正

好多廣告

大師兄d徒弟咁鬼廢

可以打頭？

連台灣益力多都有廣告

有豬瘟嫁

原來小月條帶黃色係有意思

趕唔切睇第一節，等一陣重播

肥龍去咗邊？
瞓咗冇睇

期待

一開始就打腳踢牆。。。
梗係捱得啦

必閃 + 必中

唔明

諗到佢嘅對手會爆炸就笑到仆街

李天愛

輕功水上票

呢個好飲過香港益力多

大師兄一聲嬌喘倒喺麵包佬嘅懷中

無就鏡頭，真係打到出黎

要大叫閪呀，閪呀先有核爆咁勁

輸

flash back沖繩小玥有一晚遇到幪面超人

著左草走左

可能得呢招睇得

咩意思

唔係新歌呀

起歌~~~~~~

ak

起歌

志浩呀

AK BGM 出了 戰鬥力 + 100

志浩自帶BGM添喎...

Kuga

嘩 自帶bgm 邊打邊唱

ak自帶音樂出場

ak 自帶bgm

絕招！？

係另一個蠟筆

呢個係武道空手道？比賽？

起歌!!!

白與黑

跳開舞係唔同d

自家唱bgm buff

Ak出場有埋bgm

依套幾時大結局 印象好似就完咁

嘩
小玥打多兩年可以去打奧運

側手翻都出過

自帶bgm

一路唱一路打

ak之歌

起歌係咪會勁D

要贏呀ak

今日

AK專屬bgm

對面：你黃帶咪過嚟啦

呢個邊忽似日本仔？

有主題曲加持

可以玩跳水

劇情突然咁快

成套劇應該得蠟筆 喇叭 一當未有感情線

今次真係打黑帶

自帶bgm嘅男人

係咁搞鳩小穴老母

全部黃帶抽得贏黑帶？

調轉望張圖好恐怖

假動作

俾人打到

咪今日

勁到

點解有條紅繩？

打傳接觸，唔捱得打真係無得打
之前踢石屎柱係正確的

奧拉奧拉

MK vs 偽韓

播住佢首歌打 好熱血

ak 同黑帶：

紅方

換血

中返佢

心口係咁食拳點會唔訓低...

千億個或許

全部招數都硬食嘅

小穴老母又呃多間公屋

唔好搏拳，試吓入佢中路

爸爸睇到好肉緊

其實係咪手唔可以打頭

全接觸係點？照計分？定邊個瞓低邊個贏？
如果咁樣互打咁點計

血

正喎

出哂血

咁多血

出血

AK 防禦 +100

cls

屌你鐵布衫啊

只管拼命追!!!

點解會打到心口出血..

生命力硬接

打到出血

點解好似無限loop啲招式

個黑帶堅有料

跟本係人地打到手出血 痴線

如果紙皮贏晒
建心班學生有無考慮轉場

奧義還未學會吧

成衫血

AK人肉沙包

Ak肋骨爆未

做咩出晒血

楊英偉啲表情好鳩正

點解會打出血

好撚型

d血咩事

一個升爆咗閃避 一個升爆咗防禦
究竟佢地喺日本訓練咗啲咩...

心口雙鋼板都頂唔順喇咁食拳

最後大結局應該係AK同小穴做咗兩兄妹

棠哥係唔會俾ak係呢套劇成功

以為係靠踢斷腳

打得幾有味道

血牛ak

d 動作好有勁

全接觸

血...

小玥出超必！
AK就天馬流星拳+金鐘罩咁！

我睇緊咩？？？

全接觸例,係

原來係拳頭流血

對面拳頭出血？

練空手道定少林功夫呀

打到人隻手流血

ak 播完bgm 咁waiwai 播乜

Cls 打到咁

幫空手道趕客咩
打到爆晒血

嘩屌黑帶打到爆晒手

用生命值硬接

身就血
個樣就KEEP 住白白 WTF

武田國全近鏡都係完美

千億個或許～～～～～～

唔係藍黎既咩

好癲

棠哥v魔沙豆

KOF咁，要扣曬人哋條血咁打

AK有善逸嘅感覺

人哋隻手

鋼鐵身體

投射左

使唔使比咁多戲份老豆 影棠哥阿談好過

頭先個腳打中鼻

好痴線 打到人地手都出埋血 下場真係唔使打

不過我覺得呢啲應該有練拳上壓 冇咁易出血？
唔知 純吹水

第一下扑頭打到流鼻血呀ma

反而覺得ak打得唔好睇 唔係因為佢冇贏

惠惠老豆

硬係覺得cut到有啲唔流暢，唔連貫

如果ak咁都贏真係黑哨

AK I love U

分白方紅方

呢啲就係真正嘅體育精神

Osu!!!!

眼神制敵

捉衫都得？

bgm加血

惠惠呵返啦

戀天下

認真過善逸啦

惠惠都有佢BGM

到惠惠了

棠哥老婆果下鄙視好正

！！！！
我刀覺

吓吓有回音老尷到

去完沖繩個個99防

鼻血

好似當年倚天張無忌同空洞鬥出七傷拳咁

係KOF來

輸燃曬

AK要打輸仲要無女食,都幾慘

血厚都要輸

不相伯仲

輸左，就圍爐

頭先果下以為係爛仔交

題外話：ak老豆負債交代左？

件衫做咗手腳
夠鞋手
磨到你隻手出晒血

女婿approved

大家都想

決勝局

好有 CCTVB 陣亂嚟嘅正氣

明明只係黃帶

奧

打架妹

黑帶：條友鎖血點打

打日本妹喎

打不死

佢地啲對手真係運動員嚟???

打㗎妹！

腳踢反而可以？

惠惠

打緊空手道定MMA?

壓軸來啦

對面拳頭損哂

屌 真係

試下一星期比人用木用石練，包你返黎勁過黑警

件衫質地唔好 磨擦所以流血， 都話唔好用啲大陸野， 成張砂質咁

打！

佢一定會贏嘅

頭先個黑帶邊個做

挨多幾拳都抵

我惠加油

老豆

莊惠bgm

莊惠之歌

錫哂

有練拳上壓啦

打鼓個個好攰咁

爆seed

錫晒

又嚟bgm

惠惠專屬bgm

惠惠一句，ak生命值即刻加滿

yes

成件衫係血吊你

咁多女練空手道

惠惠 父母加持

好撚正今集

daddy mammy錫哂

啊媽好有有中產以上嘅老母風範

鐵布衫定空手道丫

果然係親生老豆老母

莊惠一定打得好睇 漂亮既一仗

惠惠真係幾好戲..

莊惠眼濕濕 我都濕濕地

個配樂個intro咁輕鬆仲有少少搞笑
係咩玩法

老豆勝利球迷

牙談之歌

好鳩熱血

莊way 都有bgm

感動

老豆好搶戲

Diu

所以輸撚咗掛

莊惠帶返條黑帶

衝呀惠惠

談善言香港第一
打日本妹！

老惠好靚女呀

老豆醒左了 遲下跟棠哥學空手道

屋企人支持真係好重要

葉問

好痛囉屌

快過子丹

老豆搶晒fo

自帶bgm嘅女人

又打個胸

又打心口

機場仲勁

打爆波啦

打鼓女幾正

老惠係咩事

條女似堅係玩空手道

呢首英文牙談BGM 有無人知係咩歌 好JENG

打胸
平啦頂

有冇楊英偉嚇親 gif

對面出 歐啦歐啦

隻民謠幾好聽

莊惠隻手幾時好返架？

呀談心口俾人連環拳打平晒

入型入格

喂 好好睇

條腿丫

型撚過街霸

又鐘牙惠心口 冇喇冇喇

打到心口凹哂啦

去日本又話學咗招

對面咁勁

老母

由第一集問到依家都冇人知

又用生命硬接

屙啦屙啦屙啦屙啦

個日本人啲腳咁怪嘅

如果隆左係咪冇咁痛

惠惠哩5集狂比人打

關節技

平曬啦

隻腳好撚痛

憑我多次捱打經驗 會輸？

打扁喇打扁喇

wai wai

打真軍真係好癲

老豆肉緊到[ sosad]

掃低佢呀

空手道就係拎個心口硬食無得擋？

好撚熱血

今次真係打凹晒

平完之後咪凹入去

好熱血

屌我夠知要還拖啦
還到先得架

日字衝拳

還拖呀

楊英偉好撚熱血

捉住個感覺呀

佢老豆老母突然變得最上心

真 自己上網查歌詞 都只係得 蘇哥既教會歌

莊爸莊媽今集

過埋今晚冇得聽

點解老豆識教莊惠點打嘅

啪啪聲

掃低佢！

未番到屋企..番到屋企先有得睇

呢下腳勁到

老豆：揸佢波呀！

其實場邊大嗌場內係唔會聽到..

搶哂戲

又出大技

佢老母嗌到好撚狠

好正，睇到好撚肉緊

ko

點呀突然咁支持個女
之前都冇劇情去支援.....

半車身窩利

用返昨日棠哥果腳

觀眾席：加油呀~打鳩佢

捉住個感覺啊

嗌到超肉緊

Yeessssssss

捉住個感覺

頂 好搶戲

又係呢下大絕

卡波耶拉

真係睇比賽係咪唔可以咁大叫加油

楊英偉最尾先黎派膠

開 viu live 啦

waiwai 好型呀

win

Yeahhhhhh

老豆好似馬場啲廢老咁

係 係唔會留意到

勝利球迷

惠惠型到核爆

咪係

已經入晒腦
黎緊一個月都仲聽到

打到好真

都係小穴最勁

OSU

全接觸易明 打到人地訓底就贏

睇到好撚肉緊

因為係結局要埋尾

蠟筆冇鬼用又冇拍片

唉 好過冇

老母表情做咩事

有d野你唔親自感受唔會明

馬會阿伯叫美斯起腳個d咋嘛 屌

暗示佢老竇口硬心軟
其實有偷偷地睇空手道去接近個女

Yeah

好肉緊

頭先個下好撚型呀！！

國全真係洗白咗 哈哈？

蠟筆既紙皮道場贏左！！！

556唔著佢平時啲衫

咁去到打比賽就唔同

等睇一當od

吓？咁就贏咗？得兩間館join?

agger

又唔係決賽
做乜鳩

痴線 我捱打咁多集 會輸？

木川緊張到丫

建心館自己無派人打咩？

港隊贏好奇怪咩

喊左

ak free ride

國全認可,決定原諒???

大師兄個側面好靚仔

莊惠好岩打capoeira 唔係講笑

談善言對波頂晒啲連環拳

你估惠惠打撚死阿細係流架？

小穴半傷KO最勁

老豆老母咁短時間演到晒起承轉合

拳拳到肉feel

Sls

點解惠惠趺低冇輸 人地趺就輸？

唔睇開以為賭馬。

小穴老母同ak老豆

蠟筆冇份

osu

呢個故事教訓我哋
要教多啲女選手

等緊佢打柒一當

射啦屌
唉屌 又打假波

有呀

趕收工feel
唉

紙皮dao 長

大師兄型到

大師兄
贏左但孤零零

平晒

小玥打那個唔係建心咩？

激過睇馬

仲有

呢個比喻好撚勁

睇到我心都痛埋

AK老豆好衰

好在唔係打4個，出左蠟筆就..

覆焯

呢場好似話係真打

再打

又來

其實最重要係棠同大師兄同一當對打

其實全接觸真係好堅 咁打法 真係只可以打一場

棠哥啲TERM

所以我咪嚟覆卓囉

蠟筆好撚慘

有好戲睇啦

覆卓

覆卓！！！！

諗起激鬥戰車，要捉住啲風。

點解小穴打得咁輕鬆下下閃
ak同惠惠都係硬食

呢套最大優點
d打戲真係好撚好撚正

咁都得，即場開波

武田國全vs馬剛正
20集就係睇依幕

覆桌

正丫
師傅出手啦

獅鳥

頭先招三點著地

大師兄怨婦黎

之前都食咗師傅個腳

發現joker好鍾意著西裝打

師兄未食藥唔夠打啦

西裝打輸唔計

end call

來了

著西裝打

好睇啦

大師兄又黎

好好木笑 乜9都冇佢份

冇針喎 冇懸念啦

打法姐

著全西裝打

除tie打啦 使唔使呀

Here come are new challenge!

今次冇啪藥

古惑仔咁，大佬做野

Tie都唔除

着西裝打？？
除埋佢啦

石鳩

巴打玩開？

張建聲着西裝打會唔會太型

現場好震撼 打頭嘭一聲

著西裝打咁讓人

無朱康佢然撚到？

冇錢真係慘, 臨記都唔多個

再挑機

睇到最尾原來套戲係俾歐錦棠打飛機用
為咗推廣全接觸奥運反而變咗副

會唔會一開波就爆呔

佢迴避率99%

唔支持個女打空手道≠唔支持個女

運動服對西裝 點打

冇啪針撚夠打咩

。。。。

好型！！！！

棠哥個起手變左小龍式打法

除衫

秒殺

癡線，忽然私鬥

入場既賺左 有得睇佢地打

一腳踢暈咗佢

屌
一腳收左皮

嘩屌棠哥小穴上身

咁柒

下得2下

惠惠本身道場啲女唔嚟睇

會長廢到咁呀..

屌咁廢既

秒

又OD啦

吓

嘩！呢招 唔通就係奧義？

無啦啦1 on 1

嘩屌好撚緊張

屌你老未快過打針

一嘢搞掂

著西褲

咁就 OD 暈低？

招積：下，覆卓？今日無帶針喎

會否太型秒

一分鐘完場

咁快俾人打暈

一招了太過少

一下ko

今快完

一下收皮？

正式比賽突然變私鬥

第一場好似係

朱康：師兄暈咗？要打針了

咁就暈咗

2招ko 左向西

一腳收皮

一腳ko

咁輕鬆

5秒ko 屌咩

大師兄又著老西打交

秒 撚左

咁廢

有冇10秒

正式比賽無啦啦兩條友出黎私了都無人阻止

咁快

對手會重傷

平時出事第一時間叫first aid架
好唔真實呀下

大師兄唔啪藥就輸左